救中大 大埔 沙田 火炭 立即開花

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

推

P牌推唔到

救人啊

幫推

偏地開花救中大

即刻開呀

想救中大學生？
唔好再上fb俾嬲嬲
沙田柚
立即開花

開定定拯救
都可以

大埔開緊

救暴大

tui

立即開花

吐露港公路

入中大？
定係係其他區打狗 博call支？
越多人入中大只會越多狗call去中大
佢地封死門口，好難入中大幫拖

打狗呀！打狗先可以博佢地call支援

救中大

開花分散狗力

搏call支
好難叫一大班手足入中大
不如其他區開花！

有車開車，塞鳩住主要道路攬炒!
揸架5噸半入去先
眾志成城!!

發夢 去緊！！！

放工時間

<緊急呼籲> 切勿現在十八區開花 否則削弱警隊攻打暴大之力量

大家一定唔好咁做!

P牌仔過左一日一post出唔到
推呀!!!

大埔開緊花啦 沙田快啲幫幫手救暴大

push

Push

唔好入啊

甴近平

邊到開緊 在火車

Push
救我地

巴士嚟緊

P

推！！幫幫手！！

#中大 #讀者投稿

可以趕去既手足請火速支援

⚠️⚠️⚠️!!!!前線須求!!! ⚠️⚠️⚠️
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座)

以前成日話抗爭冇目標 所以冇衝擊警方防線嘅決心
今日嘅目標好簡單
衝入去中大 拯救學生

中大守城group
For 想今晚返去嘅

唔好再入黎 開花呀

D車唔經中大啦 岩岩改路

1704 中大要紗布、鹽水、冰袋

黎緊 咩位要人

救人！ 推

我地要反攻了

大埔

大埔咁少狗都唔打返轉頭
睇得出最前果D手足好有戰意
但後面成班散水撚係咁叫人走

S

我會出大埔 大中定太和路

大埔已開

唔好傻啦 唔夠人呀
仲要乜武器都無

火炭有無人去

召召召召召召火魔法師

係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援 推
無得再輸！！！！！！！

吾想再死！！！！！

有朋友係暴大話：好多保安係舊既警狗，可能會有聯合計劃 唔好相信保安

唔好入中大，去大埔 沙田 開花

上水開緊
加油

點解而家d人仲對呢類保安咁客氣

開花！唔好入中大！

係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援 推
無得再輸！！！！！！！

吾想再死！！！！！

有朋友係暴大話：好多保安係舊既警狗，可能會有聯合計劃 唔好相信保安

寧死不屈

好快到沙田

師弟們頂住

20幾隻狗, 後面幾百人
咁都唔打, 仲有咩好講

仲有荃灣呀屌，新界南總部呢

上水手足加油

封路封得黎，又有其它路俾車散
good

係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援 推
無得再輸！！！！！！！

吾想再死！！！！！

有朋友係暴大話：好多保安係舊既警狗，可能會有聯合計劃 唔好相信保安

中大嗰邊話附近已經封曬路而家除咗私家車 好難入去！！！！

寧死不屈

大埔打左好耐

Be Water!!

唔好留守戀戰，因為武器根本唔夠佢地黎！
快閃！快速轉移！

圍魏救趙既精髓係要令佢地
轉移視線！
任務完成即刻融入生活！

唯快不破呀！！

開花呀

直接燒狗宿啦！！！！

前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩

需要FA同記者
接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

推！！！！！！！

pish

tui！！

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略

#悉尼調查隊

一架白色Benz ATECO車牌UT1318 ，而家載緊催淚彈去馬料水水警基地，預計1750-1800到達

習曱甴

段皇爺起架啦

推啊！！

我地會係5點半-6點朗豪坊收集物資，逾時不收，過六點後我地就開始送上去中大：

✅Johoson沖涼液
✅生理鹽水
✅fa用品
✅水
✅大量杯面
✅大量飲品
✅大量乾糧
✅氣密眼罩
✅濾罐

pm @bearbearbb
@raymond6157

#物資情報

唔好燒旅遊巴呀， 有排燒架

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

新春袋

推呀

示範者...

推左先

防暴分區係用港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭
拉對角線最長距離去打

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....

街坊
沙田第一城中聯辦出面企咗10隻防暴
17:42 即時

比狗冚咗

on9 大埔沙田開緊花啦

救人，支援

我都覺得咁樣好過真身入去救人

新城市多狗

食屎狗

不過拉得幾多個？

大埔開ing
剛剛射了TG

有警車入緊大中巴士站

三架警車 手足小心

各區開花

沙田咩環境？
Fb見到有便衣拔真槍

段崇智出咗黎，中大現在應較為安全
為中大而出既大埔、沙田手足，記住小心
不被捕，be water

火炭有人開花？

推。。

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

推呀!!!救人

上水係咪已封站

上水勇武已出現幫上水站變水舞間

開花

推

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推啊開花救人啊屌

101

推！！！屌佢老母死黑警！